問個白痴問題, lihkg有冇得可以整到高登網頁既介面

lihkg網頁版d字又細粒
跟番高登得唔得?
apps就冇問題

出面召喚你啊 去左報到未

同埋 Web版 禁下一頁
會跳下一頁的中間位置
要碌過上去睇
麻煩整一整

我係CHROME 放大左125% 個SIZE 同高登一樣

好似而家嘅web版唔係官方嘅
係其他巴打整黎頂下癮先架咋